咩post都叫人積下口德果d

可唔可以收皮 好撚煩 知你好撚型喇好撚抽得喇 有同情心就係大愛左膠呀 你就最撚貼地 係喇知喇 祝你仆街死啦賤種

屌你老母 積吓口德啦

幽默感既野勉強唔黎